有冇人覺得吳彥祖彭于晏金城武陳冠希好樣衰

屌你老母咁嘅貨色賣去砵蘭街做鴨都冇人要啦

睇得耐真係厭

刀系吳亦凡鹿晗醉令仔